全部同我入黎拎818文宣出去印然後貼通街 貼滿大廈通告 貼滿連儂牆

仲要FB, IG, Twitter大量分享宣傳呀!!!!!!!!!!

818銅鑼灣見

大家有其他文宣歡迎貼埋出黎

612 721 811

721 811

612 721 805 811

善用公司資源啊

Ok

大量文宣要人

推

8.18

推

818

聽日貼